ibank contract工好無做?

有無人做緊
IT位好無做
人工 福利如何

IT9去到邊都係食物鏈最底層

茶水呀姐都惡過你

做跳板者....contract唔可以長做

但新仔位無perm

agger
成日畀佢地點我做野